到今日好似仲未有一隻狗嘅生命做籌碼

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！